雖然疤乞到進級 但係psg鈀都值得大力恥笑

自己柒左幾多球
上半場垃圾戰術